{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60148&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성한우리펜션민박"
    },
    "text": "バーベキュー施設を利用できる宿です。 宿は三浦海水浴場の近くに位置し、三浦海水浴場までは車で分、アバイ村までは車で25分、ソラク(雪岳)ウォーターピアまでは車で25分の距離にあります。 入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができる施設があり、グリルとトーチは提供されます。 ただし、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。 宿に泊まる場合、最大人数を超えた場合は入室できませんし、訪問者も受け付けていません。 また、保護者の同伴なしには未成年者も宿泊を利用できず、ペットの出入りは許可されません。 宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 もし火災による事故が発生した場合、利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿は三浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くには三浦海水浴場やアバイ村、ソラク(雪岳)ウォーターピアがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿ではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿内にバーベキュー施設があります。グリルとトーチは提供されますが、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿には最大人数を超えて宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、宿には最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしに宿に泊まることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者の同伴なしに宿に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内で火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿内では火薬や爆竹などの危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿内で発生した火災の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿内で発生した火災の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "宿ではゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 532
    }
}